有冇人覺得挽歌之聲把聲好似林保怡???

佢話自己似周柏豪
明明係林保怡